沒有勇武的支持，和平理性非暴力只是懦弱的包裝

過去二十年，和理非路線毫無建樹
皆因和理非只是港人懼怕承擔抗爭後果的產物
甚麼爭取民意、階段性成果
在勇武派出現前都只是退縮的藉口

而勇武派誕生，正正打破呢種困局
和理非不再是迫於無奈，而是一種選擇
當政府意識到港人有勇武的可能
港人先有機會憑和理非去撼動政權

想繼續抗爭，一定一定要有勇武派
保護勇武派，應當是和理非首要的任務
既然今日有人願意為香港賭上一切
各位係咪都應該盡全力救返佢地出黎

請全力爭取特赦義士

一個義士都不能少

希望各位認清勇武派既重要性
一個都不能少！

好話難聽，但講得好啱。推。

講得好

推

每晚諗起被捕既義士
我都會覺得自己欠左佢地
所以我一定唔會放棄每一位義士
希望大家都可以將呢種諗法傳播俾身邊既朋友

如果有朋友之後都會出黎
記得喊多啲特赦

唔好再放棄佢地
就算係普通襲擊都唔得
政治檢控可恥

連登終於有人話，義士先係重點！

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

push

不求你勇武，但求你救人

一陰一陽 缺一不可

一盾一矛

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

永遠嗌得最大聲係釋放被捕人士